大家點睇的士依個行業

的士狗

遲早消失

一半有禮
一半屌佢老母又臭串又兜路又收多你又唔過海又嫌少錢既正一死仆街

要畀uber取代嘅傻閪

岩！

此post已完

多數啲駕駛態度都好有問題，最憎

你講緊買賣的士、炒賣的士牌、的士行定揸的士呀？

琴日好醉之後比人呃咗30

程車130 我比200佢比返40我

好醉冇睇錢